特朗普武肺病毒測試呈陰性

其餘國際消息:

#國際 美國將英國與愛爾蘭新增至限制歐洲旅客入境名單內。(3/15/1:00)

#國際 意大利新增新型肺炎病例較對上一天多約兩成，累計超過2萬1千宗。(3/15/1:53)

#國際 英國新型肺炎累計逾千宗，較前增加342宗病例，累計21人死亡。(3/15/2:50)

#國際 埃及新增16宗新型肺炎確診，累計病例升至109宗，兩人死亡。(3/15/3:08)

#國際 法國總理菲利普下令關閉所有非必要公共設施。(3/15/3:29)

#國際 西班牙首相桑切斯宣布，將在全國範圍實施「封城」措施。(3/15/4:49)